有冇人查下d空氣有冇毒，聞親就腰骨痛

之前上大陸又係咁濕有陣怪味
果日聞完條腰就痛
今日聞完又係咁

唔洗查

我聞咗就鳩痕，點算好?

有古怪，空氣差引你成日叫雞

個天灰到爆

風濕？